
                      O dios mio llevo esperando esta película 12 años y cuando  entre a la sala era algo que no podía creer y cuando salí de la sala quede impresionado con TODO el humor estaba donde tenia que estar el drama igual todo esta donde tiene que  estar en la película y la animación es inmejorable y la comedia y el drama de dory cuando le dicen 